年紀愈大,體力真係愈差，打完飛機昏迷左兩個鐘

想當年返學前都要打次飛機
琴日打完個飛機，昏迷左兩個鐘

渣ga

睇完你個post笑足兩個鐘。

任打架喎

打任天堂都昏迷左兩個鐘

要補補身啵巴打

打飛機慘過番印度

你肯定你尋晚係打飛機

食完百里香咪精神晒囉

咁耐都搵到